邊條仆街係荃灣地站瀨屎？？？？！！！

地鐵站大堂，上走廊條電梯
大大舊屎痴係上面
好撚核突好撚臭

求圖

講還講 唔好 ...

太多人，驚阻住人影唔切

屌sorry打錯，美孚先岩

美孚地鐵站上西鐵站條電梯
收工既巴絲小心d